上水衝突 警：示威者用鐵枝、粉末襲警 多名警員受傷 追究到底

針對水貨客問題的「光復上水」遊行，今天下午約五時結束後，大量示威者隨即與警察在街頭爆發衝突，警方出動胡椒噴劑及警棍驅趕，示威則向警察投擲雨傘、水橂等物品。警方晚上九時許在社交媒體發佈警員受傷照片，指在今日上水遊行後的非法集結事件中，有多批暴力示威者蓄意使用鐵枝、疑似刺激性粉末等不同的武器及物品襲擊警察，導致多名警員受傷。

警方稱強烈譴責暴力示威者的刻意襲擊行為，並強調會對所有非法及暴力行為進行調查，追究到底。

小兒科

不如下次畀蚊咬都入我哋數

獨立調查委員會還黑警公道啦

公平競爭

支持成立獨立委員會調查9/6起所有事件
向受害者補償
對施暴者追究

你啲蕉噴返自己人咋傻閪

咁成立獨立調查委員會lor!兩邊都查，冇所謂ga!而家死差佬差D令人跳橋呀仆街！

自己on9割傷扮受害者

你有槍 盾
打死你都應該

咁叫受傷 比貓抓都傷過班黑警

逼人跳橋又唔講

死黑警
屌你老母

等咗個幾月啦哩幾張相
得喇得喇俾你等到喇

咁不如成立獨立調查啦!

屌你班狗老母 你班仆街打到班𡃁仔同班記者爆撚晒肛唔見你講？

咁班狗打到市民破相又點計
總之官字兩個口，
我自衛就話襲警
任你打就重傷訓醫院仲要比你老屈幾條罪

點砌都輸啦咁樣

不要再叫黑警。是魔警！

咁撚小事

右上個張係因為隻手太肥所以影低？

這是正式錄用的警察嗎.jpg

咁傷？咁浩園需要準備嗎？

傷口淺得唔合理

自己整自己搏同情

好心佢地喇 好撚煩啊 日撚日出埋啲垃圾notes
有哂gear都仲傷到可見你地班人幾撚廢喇

右邊兩張邊度有傷？

好傷喎
咁你打到啲人爆曬缸
流血流到成地都係喎

成個肚腫哂都睇唔到?

留意下肚中間個圓點 大家下次識做啦

屌你仲流撚過𠝹手條痕

刺激性粉末？diu, 係咪你自己友啲煳椒整親，on 99

之前TVB新聞播有人飛鐵擊中記者令其倒地 點解又冇人講

搭緊地鐵 笑到我碌地 比人望住了

今朝係office比紙介親都係咁 有無icu可以收我住幾晚

個示威者個頭爆哂缸圖都冇張
TVB真係狗閪黎

似比自己友噴親多d

真係用鐵枝打鳩你地 你地死撚左啦

少少傷就post出嚟

咁慘
我決定支持成立獨委員會調查下

咁撚肥都可以當差？屌你老母

香港警察Facebook公開發佈血腥暴力性質圖片

哇 傷得咁重 不如拎去人道毀滅

屌你老母
你班魔警逼撚到個細路跳橋呀
粉末襲警你係咪戇撚鳩呀

屌你老母，少少傷都要話比老師知
full gear都整傷就檢討下啦

舉報香港警察Facebook
血腥暴力性質圖片

MK妹𠝹手都深過你

屌你咩 呢d 傷都好意思拎出黎showoff
任何一個技工都成日有呢d 傷喇

我皮膚敏感自己R都傷過你啦 咁都好拎黎講

成日話不明粉末
有無圖先
有無片先

求其上網搵幾張有人受傷嘅相就話班狗受傷
委任證都冇張

成班細路 仆親喊呀媽咁 知唔知醜

屌 禁錯正皮
黑警死全家

戇撚鳩 我比貓都抓都傷得嚴重過你

傻西
比自己友噴到炸
你班毅進狗都唔係第一次

自己整親又屈

啲傷口仲細過我比啲貓仔整親

屌你自己tk玩老屈？
而家啲警犬衰過90/00後？
咁唔捱得既？
比你射頭打頭爆哂光個啲又點計

定你呢啲傷口仔
想當年三四歲玩捉，呢個程度既刮傷應該眼都唔會瞄多下

係咪俾自己隔離啲癲狗整親咋？

人民憤怒了

嘩！呢個咁嚴重呀？我睇有需要截肢喎

粉末襲警????

屌生熱痱都要屈示威者

點解我睇直播見唔到有?你呃人

會唔會誇張左

推

喂！記住要追究到底呀！

拿我真係好擔心香港d治安囉，d所謂暴徒都未出到削尖鐡支，開山刀，波羅，你地d警察就已經嚴重受傷，點維持社會治安呀，加操10倍啦嚴重受傷

笑死咁都叫傷

唔撚係呀，我有時沖熱水涼背隻都紅紅地

嘩！好撚傷呀，睇到都痛
係笑到肚痛

啱啊

你早幾日整親都可以話今日啦
而且黑警同政府都已不可信

屌

追究？
你地幾撚時死呀？

有片有真相，
唔可以係自己整親嘅

得啦 叻啦 留個浩園位俾你 滿意未？

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

我告呢個張彪個仔阿張小四將阿陳祥富個仔阿陳大文隻左手手指尾塊指甲打斷

示威者畀你打到爆曬缸喎

係咪自己界手咋，隻手劃到咁

學藍友咁留言咋，喺yahoo話港台外判佬抵死咁撚開心呀拿

見隻反黑比鐵支打中果下好治癒

食霸王雞生少少野係度大呼小叫 正義凜然，比你地打到頭破血流個d點撚樣計！！！！！！！

無錯 成立獨立調查委員會

唔成立正仆街

冇排委任証實知相入邊係咩人啦

嗶 傷得好重喎

毅進仔條命特別巴閉？

市民比佢打到仆街就一隻黑警受靶都無
連成立獨立調查都唔撚得，屌你老母死黑警

黑警死全家

左上禁似用紅筆畫落隻手禁既
豬蹄

砌生豬肉

原來少爺兵嚟

原來我屋企隻貓都係暴徒

得啦 我唔撚想再回應
既然你哋咁想比示威者襲擊